我師弟DSE冇5條2，讀毅進，讀毅進期間可否考IELTS、 IB、SAT、 ACT、 GCE AL?

我師弟DSE冇5條2 (中英文U，數理科5**)，讀毅進，讀毅進期間可否考IELTS、 IB、SAT、 ACT、 GCE AL?可否賞試考獲IELTS 9.0、 IB 45分、SAT 2400分、 ACT 36分、 GCE AL 4A*?

SAT 1600 la